<h1>Projet intégrateur M1 MIAGE 2019</h1>
<h2>Raphaël Gotrani | Tanguy Pauze | Thành Thắng Phan | Yanan Lyu</h2>

Projet hébergé sur firebase à l'adresse suivante :
https://m1-projet-ihm.firebaseapp.com
    
Basé sur le projet d'intégraton de L3 MIAGE suivant : 
https://gitlab.com/TanguyP/l3m_menucinema